寫左四年煙點搣甩佢

如題
應該一下停哂佢
定係慢慢減個量
有冇成功個案分享下

用擦膠擦左佢囉

慢慢食少啲吧 買個煙盒出街帶幾支好了，加油

俾你快過我😞